係連登仔 就加入警隊

必須將臥底滲透到整個警隊架構中, 就算你做唔到高層, 落唔到命令, 到上戰場既時候你地係前線都有權可以反.

目前實力差太遠, 唔好妄想可以勸解到而家班黑狗, 所以我地應該將班前線換成自己人, 就算冇即時成效, 都可以為下一次革命做好準備, 只要臥底既數量夠多, 就可以真正保護到人民, 而家其他前線黑狗羊群心理下都有機會會跟埋一齊變節.

堅強意志嘅先得
入到去好易變咗質